頭先舉啞鈴甩手揼親條撚點算好

痛到仆街你老味

有冇骨折

比哥哥呵返
聽講加D口水會冇咁痛

骨折

切
生返出黎會大碌d

蛋有無痛

幻覺

安全移除下體

認真，有無紅腫瘀血之類？有嘅一定要快啲睇醫生。

小帶棗兒有冇事呀？

唔夠力就唔好學人舉咁重啦

目標咁細都中？真係慘

小心

有冇圖?

點做到

點解要上嚟講

我嘅話啞鈴已經爛咗